[我屌曬你地老母] 做實事永遠無人支持，手足變曬condom [/我屌曬你地老母]

籌33萬都做唔到，本土派講乜野支持本土呀，改做支持口頭抗爭好過啦，本土派正垃圾

〈本土青年重投香港實業先導計劃〉不單只是一個幫助手足尋找自己的發展方向，學習一門謀生技能及營商思維的特殊體驗，更希望實習生能夠學以致用，運用實習期間所學的的知識及經驗優化香港農業及生產業的生產與管理系統，鑽研香港手工藝，傳承復興。吸引年輕人入行，振興香港工農業，構建永續產業鏈，以本土產業養活同路手足。

眾籌所得的金額將會用於實習生的實習津貼。 (咪即係俾錢手足生活囉)

「我們要更鼓勵正在做的、有意想做實業做生產的人，光復香港，生產自主，出口貿易，讓他們感的驕傲與榮耀。」

香港工農業因「產業鏈不完整、不系統化、工作刻苦」問題，導致人手不足，年輕人不願入行，令工農業青黃不接，面臨斷層及發展停滯。如果香港工農業不能永續，只會逐漸式微。

〈重振香港工農業 實習生入行先導計劃〉透過與香港傳統工業、生產業及農業的本土企業合作，邀請年輕人在本土木廠、酒廠、藥妝廠及農場果園等工作，進行為期兩個月的實習，令年輕人對香港工農業有更多的了解和認識，從而吸引年輕人入行，行業得以永續。

「相信另一可能。」

推阿！！！！

垃圾本土派

食屎啦本土派

推

（唔使咁樣情緒勒索嘅）

第一日上連登？

而家出埋“我屌曬你地老母”呢招絕招都無人理呀，做實事就wfc，食屎啦黃絲。

本土派出名係窮